求推介高底盤中型SUV

Budget 35-45萬
最好就歐洲車
唔係都唔緊要
亦都唔介意二手車

韓國雙龍suv 有剩改裝

GLC

Q5

Urus

X1

等返 GLB200
GLB250 五十萬
200 有機四十五

20萬港幣內有交易，10萬港幣唔駛美國運返香港出牌。
高底盤，中型（內櫳其實唔大），SUV，二手車。

如果阿富汗現貨應該5萬港紙買到，當年台灣買伊拉克果批都係咁上下價錢。

本身少睇韓國車
原來真係幾正

GLB係幾型棍

5/10

Cayenne

其實你想要2手定全新，全新歐洲SUV呢個價只可以考慮細碼車
e.g. GLA/ GLB/ Q3/ X1/ X2/ E-Pace
如果2手就多選擇好多，睇你怕唔怕整同怕舊 X5/ GLE(ML)/ Q7
再細D就 X3/ GLC/ Q5/ XC60/ QX50

我都覺得二手選擇多好多
但係每年歐洲車又係二手每年整車錢驚會好金

隔離post 話淫夫唔返200

g63

可能係第一水唔返200者
等多年可能好快就返200推一推個銷售架啦

加少少買urus

20萬港幣邊度買到？

加多少少就買到嘅咩

加少少G63

cx5

成日話歐洲車易壞/保養貴，點解仲咁多香港人渣BBA

因為整車係個樂趣